賴冠霖:我是护旗手

好撚嘔心呀吊你老母

我唔敢想像下面啲留言會有幾嘔心

呢個傻仔無wanna one加成既話根本就係一件垃圾..

Who.gif

奶罐撚我屌你老母

XXLLL柯柯柯柯：宝贝，为你骄傲！！！！
·蕊蕊酱o：我们中国🇨🇳你真的很让我放心和骄傲
黑啤波霸：宝贝是中国好青年[中国赞][中国赞][中国赞]
赖冠霖的小公主：儿子你太棒了！我就知道我没爱错人！🇨🇳🇨🇳

你唔配係WANNA ONE成員

@swag

Sor佢入埋都唔覺佢有咩用

又一個爱国boy

佢只係wanna one入面嘅老鼠屎

台灣人?!

垃圾賴冠霖🤢🤢🤢

係 有人唔做要做狗

快啲死去執

有人唔做做狗 好撚嘔心 屌佢老母

唔爭在跳埋落海執

個國旗咁短既
假國旗黎家？
保護假國旗

好波

不意外

其實一直覺得佢個樣有D弱智

冇計啦 佢台灣場票房冷淡 係要起晒咁奶

史上首次佔領路軌

8月5日全港被罷工

8月5日東鐵線

叫台灣取消佢戶籍就啱

所以其實子瑜好好
佢因爲公司先逼住道歉
最尾仲俾大陸封鎖
件事之後come back都得3秒鏡
大家唔好再話佢
藝人嚟講付出咗好多
台灣女神

台灣之恥

Who?.jpg

樣衰 人又衰 相由心生

奶共霖不如改撚埋個國籍啦 屌你老母

所以好欣賞周子瑜 喺節目度堅持唔講中國而係叫台灣 道左歉不過明顯被公司迫 厲害在於佢之後一路冇去中國搵錢 又冇讚中國冇任何奶共行為

人美心善，成個twice最靚係佢

正式做唯十黨了

好彩jyp都唔太貪中國市場！

有名你叫奶共霖

jackson

成隊Twice都好型 你點會諗到世界上真係有人會唔在乎中國市場

護舒寶咩，屌

Fk off 以前仲覺得幾靚仔即刻unfollow先

靚仔？

驗下眼好喎ching

向台灣政府舉報？

夠疆落黎香港先算啦

我都唔知點解會覺得

痴撚線 佢咁鐘意做中國人咪拎中國護照囉

嘩..... ching食得咁偏？

雖然鐘意wanna one 但好彩唔鐘意佢

有冇人幫奶共淋手報去台灣話佢自稱係中國愛國人士 幫佢取消台灣護照

無人check佢啲票？
佢真係多fans?

佢wannaone毒瘤